琴日發夢係黃大仙唔見左airpods

個airpods系深藍色套
麻煩大家幫手留意下
係幫朋友keep住 想盡量搵翻

自推

推推推

光復香港

時代革命

我俾颶風捲走咗都未嘈啦

Push

希望你搵得番啦

大佬 買多個唔係問題 課金課到冇錢 想買多個都唔得

琴日有人執左比左個揸大聲公個男仔
佢問有冇人唔見 但冇人理佢
好似話佢keep住先

好唔該你 我睇下搵唔搵到個邊啲人